[I/A]Battle of Blades 王道 單機 共鬥 PVP搶塔

11月27配信

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

做乜鳩

都冇人理你，咪我理你囉死毒撚

有d期待呢一隻

PVP搶塔幾新鮮

又要抽人又要抽武，重課味濃

宜家隻隻手遊都係咁

lm

唔知幾點配信

重課味

留名

竟然無得預先下載

一定開服維修

sinoalice打後嘅慣例

留名等刷首抽

有得down未

仲未有得down呀 我要做老屎忽

留名睇大迷惑

通常下午3、4點開ser，然後死ser

係都唔比人預先down定

出撚左未

留意官方Twitter 有消息大家分享

今日出？

Yes

唉也 仲唔出 好悶冇野玩 你地之前事前登陸左未？
想問會有咩送？

事前登錄突破10萬
另外遊戲事前登錄突破10萬人，玩家將可獲得SQUARE ENIX曾推出過名作中登場，可獲得傳說武器的「レジェンドメダル」2枚以及玩家用於英雄召喚的「精靈石」350個！

▍遊戲概要
標題 ：バトル オブ ブレイド / BATTLE OF BLADES
配信日 ：預計2017年內
遊戲類型：4on4對戰
對應平台：iOS/Android
價格 ：免費（含收費道具）

等緊

事前應該係集體送 宜家好多手遊都係咁

期待三點

thx

App Store search 都未有

玩過封測，solo 打始終無白貓咁方便，比較特別係 pvp
但可以預計 pvp 一定比課金戰士屈，無可能平衡到
不過d 囡囡係唔錯

同埋封測好多歐洲人，我諗正式無咁順攤

有冇限體力？ 定無限任打

單機嗰part 一定有體力，pvp 唔記得

放心啦, 留名睇首抽魔人

搵唔返歐洲人問可唔可以開局個幅圖添

PvP 好似要用卷入場

3點都未有

無白貓咁方便係指邊方面？

咁無課係咪無必要入坑

人仔出招要禁其他制，動作 game 始終好難同白貓比

無課有返無課既心態慢慢打就好

PVP都係用一隻角 我諗無課單五星都夠做

認同，白貓無課都可以玩到好豪華，其實最終都係睇呢隻game 營運成點

幾時有得down

Lm

平常心啦，因為隻game唔止要抽角色，仲要抽對應武器同埋裝飾
計埋角色同武器突破，無課真係唔好同課長鬥

營運好緊要
之前sega隻蒼空又係勁好玩勁考合作
但營運作死搞到一開波無人玩

等～寂莫到夜深

執左

今日23:59配信

...

9up?

等5點

依家D日本人咁冇交帶

最壞打算

上YouTube 睇左遊戲畫面
睇落唔錯
希望唔好學曬垃圾白貓d衰嘢
角色瘋狂打臉

玩得課金game 其實都預左

7點開一開SERVER DOWN明天請早

今日上架都會玩下，聽日既話我會試第二隻game

咩game?

Caravan stories?

係，希望佢正式會有改善

咁快有新限，emt泳裝

出咗？

Qoo無

30號
我手頭上d角色都未80

原來我回錯post，sorry

係咪錯post

以為出咗

未來人

原來隻GAME PVP

應該唔駛玩

呢隻手機玩好痴身

其實我當 pvp 係額外，平時都係當白貓咁玩

如果用唔到模擬器應該唔會玩，個 UI 細隻到

宜家啲game係幾日貨仔

聽日都出TERA 有無巴打會玩

竟然係咁，即刻無咁期待

Se既野咁期待做乜

韓字太難

垃圾仲未出

依家冇野好期待

仲未出？！

而家d 日本仔真係越黎越唔似樣

PVP 係random玩家4打4 所以你個隊都會有課金戰士幫你 所以又唔會話比課金屈既

做個free ride

垃圾game多

起碼一星期貨仔啦

刷首抽都玩一星期啦

幾日貨仔啦，依幾日又多game出

開左ser先算啦

又大迷惑

收工，今日冇得玩，樓主開定post引人入

有無人知佢講乜

聽日有得玩

係話延期到聽日之後，唔一定聽日有得玩

執得

未出唔好開post啦

垃撚圾

有人重話刷一個星期

屌你老母垃圾驚

今日屌完聽日玩，聽日死ser再屌

官網封面仲寫住27號

無寫年份 分明講緊2018年11月27日

屌 岩呀 唔洗等 玩返垃圾pad算

我估今日唔係 塞到死SER
而係SER都開唔到

見佢畫面打直,唔洗打橫?

打直 白貓咁

重未出

11月27日事前登錄決定

2點check check

胎死腹中

Appmedia 改左28/11

留名等佢再改日子

係咪即係可以對戰白貓版

可以咁講 係多左對戰 唔知係咪行體力制

呢隻應該要普攻，垃圾白貓放技到完場

捨得出未

收得皮啦，下隻game唔該

得一隻唔係大地圖行到死既手遊 點解仲要咁遲出

SE 一年出幾十隻game，係咁㗎啦

出未啊 屌你老尾

睇開左 急唔黎

其實佢係連DL都未開放
會唔會又係過唔到APPLE審批? (google審批就算數啦)

玩完caravan死server，過黎睇完來皮已收

有冇聲氣

笑死
營運結束

未開始 先玩完

仲未有？！
真係執得

屌

官網好似改左做2017年配信預定?
定之前都係咁?

我只見SPEC個度先有返11月27配信預定
無記錯尋日係首頁大大隻字已經有寫係11月27

有冇巴打可以翻譯

唔洗翻，收得皮，再等通知

想知有咩藉口

好似話未改好multiplayer個部分

呢隻延期
另外個隻延期2年+死SER

好似話player matching 個畫面原本幾秒load完，但就卡撚住5分鐘，而家有8人團隊修正同做緊測試，搞掂再公佈幾時開

其實佢可以照開 暫時停左mutiplayer功能先

糞營運

可能佢故仔淨係開3章之後就係pvp
如果唔開multiplay就3個鐘玩完
到時d人實棄
之後開返pvp都唔會有人玩

又過一個鐘

佢今次講到明開服日期係未定，你唔好一個一個鐘等啦，睇到心痛

心痛

HEHE

隻game 有得down load 啦？

未啊

重未有

開post 兩日都仲未有得down

隻game都未開發完，咁早開post

樓豬燈死咗隻game

呃左大家入黎 以後不開post

咁又唔好

1點

係官方自己唔能夠如期推出隻game, 關樓豬咩事
講明27號出game 早2日開post 有咩問題

究竟幾時出呀屌

2點

佢連早兩日11月27 開SER決定幾隻字 都係尋日出公告前改埋
12月31號先出然後死SER

係 官網底個11月27收咗皮
3點 繼續推

等佢出左再推啦, 都唔知佢幾時先搞得掂

分散下注意力

又係auto回合game 首抽SSR都唔想玩

有link下載嗎？

加油
It狗快啲趕工

日本時間已5點幾
明天請早

垃圾game我屌你老母

突發

12點喇

Game都未出 睇下可以去到幾多Page

屌你 見到突發2個字 真係心都離一離 以為開ser

又1粒鐘

有經驗既 一定香港時間2點同3點check

咪又係刷幾次首抽,玩兩三日跟住棄GAME

重有角球！！！

呢幾日咁多game出 你話係咪想避一避風頭 先推遲出

實係啦

不過se越做越衰係無可否認

我都係咁諗

cbt玩過覺得一般

例如呢?
Caravan Stories悶
乜鬼女刀劍賣波波試都廢時試
仲有咩game

Caravan Stories dl左教學都未完就停左係度始終電話玩mmorpg 好唔慣
亂閃神樂 永恆聯繫 騎馬射天下 都係呢幾隻姐 唔算好多?

反而真係可能佢自己講既 multiplayer個d bug 多到de唔到
我玩呢隻都係j聲優姐

日本已5點 角球都冇啦 今日完場

又一day

有冇機會game未出就爆post

分分鐘呢隻app game 既期待時間長過遊玩時間

趕唔到12月前出 如果聽日唔出就下星期一啦

又半日
今日仲有冇角球呀

重有機會

輕鬆

我屌你老母垃圾IT

冇IT狗，你玩條毛

我屌你老母！！！！

執柒咗佢啦

出左個POST就會冇人架喇
隻隻GAME都係咁

又日本5點
會唔會一路倒數到12月31 同大家係度過埋年

我每日都係到等緊加時入波

星期六日可以養肝

唔駛留喇

出未呀 遲到咁樣日本冇人屌佢地既咩？

痴線，連隻game幾時開都未知你地推左9頁

有預感星期一開

講呢啲
等睇你燈到到禮拜二開

突發

係咪就出？

宜家先到品質保證，有排啦，聖誕前

佛誕都未得啦，聖誕

直接SKIP左負荷測試佢啦

有邊隻新GAME 開ser 唔死ser?

更加比人屌到反皮
等咗咁耐 一出重要死ser

段日文講咩

星期一返工打卡

班It狗要去開工

又燈死左星期一開

聽日一定有得玩既！

究竟有真普選先
定隻game出先

你點知今日無得玩架？

今日一定會出嘅！！！

真心 佢資訊更新得好慢 27號前係一日一post

佢連負荷測試個STEP都未到
你想佢話咩比你聽

返去訓啦

已經十頁 仲未有得玩

訓醒就有得玩

你入急凍倉上火星落返地球都未有得玩呀

又燈

我驚佢都未出

你地講咁多
到底出左之後
有幾多個1星期之後仲玩緊

玩過先知

有得玩先知可以玩幾耐

又三點

轉去玩lore of dungeon先 等呢隻game等到下年

樓豬 今日有無機？

可能玩半粒鐘就刪GAME

呢d問題我唔會答

屌佢老母 twitter又唔update下

近排出左好多新game 但玩落隻隻都係倉底貨

正式宣布 胎死腹中

岩岩想上黎推POST

Twitter最新消息係6日前

係唔係今日

又無消息

2018 約定見！

未玩得? sinoalice咁死ser死左好耐?

You'll Never Walk Alone

隔離隻芳文社Kirara Fantasia 一開ser就死左24個鐘

一鳩樣 但呢邊驚都冇得down

推一推post

另外有無人留意呢隻？

明年今日

乜撚野小雞 咁益智

呢 d PvP 賽跑game, 點都有趣過而家泛濫成災既 RPG game 啦
一大堆聲優x女角，西機率刷首抽，真係見到都驚

屌 集氣

垃圾驚出得未

不遠矣

哇屌 集氣成功

各位巴打上水準備啦

留名等睇最後階段要過年

其實我好想J聲優呀

下星期一開ser 信我

留名等睇binc

輕輕一推 集氣

佢個事前登錄點整架 都唔得既

全體發放架 唔洗登錄

等睇1月1出

由開post第一日等到收家都未有

以家*

apple google 處理緊上架啦

今日有機會玩得

Apple 有得下載啦

即down

終於等到

唉 屌佢老母

糞game我屌你老母！！！！

上左架 冇話開左ser

有望下午開

等1月1啦

開左冇話玩得

點解新game都唔support iPhonex

玩得冇話玩得幾耐

咁低能

同感 呢排隻隻game啲字都細到咩咁搞到

日日入黎睇呢隻game開未 估唔到有得dl 但未開server....世界級

而家好多game 都係先上架後開ser , 然後死ser 維護

但呢隻係未上架未開ser就維護先

呢隻係上架都未就死左
死都今日先上架
預佢開SER再死啦

農曆新年都未開到

Sad but true

3點？

作為推遲這個服務開始日期的道歉，“靈石250件”將另外分發。請稍等，因為一旦服務正式啟動，我們會在官方Twitter上向您展示

真係3點玩得

各位上水啦

香港時間3點？

真係得咩
仲未入到

香港時間3點

等睇大迷惑

抽到一下已滿足

預言
15:00開ser
15:02死ser

仲有2分鐘

倒數一分鐘

冇得玩最好玩

糞game

Game呢

Connecting

connecting
不過係無限

竟然入到

哇屌

哇屌 送30抽

零五星

抽左隻男人
直接RE左

金卷有咩用?

得雙5星

刷首抽有排刷 勁多廢話 仲要三十抽得一個隻五星

中左2雙5星弓

公司個WIFI廢到用唔到
點刷

都幾大容量架 廢wifi會有排你down

我咁樣

升lv 唔係加滿體力咁簡單 係加多你個lv應有既體力比你直接疊上去

未出首抽排名都唔知刷邊知好

竟然開到.....有無巴打玩緊

thanks 屌 del左兩隻s級

係咪抽武送5星武？睇唔明日文

抽人有機送？

又中隻盔甲佬
我要女阿

直畫面單手控pvp我覺得遠攻玩晒

有衝鋒技 好難講

召喚都咁多野講......

目標三五星起手

加油👍

利申 無re 過雙S 5星開波

中咗把火5星武
不過del咗

刷首抽個D可唔可以試下轉生咩玩法

3合1

有機會變4星 應該係

無得download ?

兩平台都有

唔刷了

唔刷S了 有排dl

可以係抽人個到向右掃 抽埋張英雄卷

有無得引繼
想刷過

有無網有講邊隻4星係勁既？

3五星

可以玩埋啲4星博4五星

我依家得雙5星 但3 5星武

係咪必轉到

轉多左隻弓

5星？ 我重未試到4轉5
淨係試過3轉4

中晒伏
3星變4星唔難
4星變5星晒9氣

其實呢個系統幾好呀 唔係留d34星係都擺 起碼叫有機會中五星

隻game 流暢度一流 又冇auto

4轉5 試左4次 有一次轉到

Gameplay 玩咩， SE出品冇信心

有無人知點引繼 ?

同求

中咗兩隻s 但隻game玩落唔好玩

死ser?

4v4 幾刺激

終於得左 仲有5星大劍4星弓 5星拳

4on4 PVP幾好玩
刷1次都唔算耐
努力刷

果然隻game一出個post就沉

兩日貨仔，真係深淵黎，又要角色，裝備，重要突破先勁，3%得，SE依幾年做到咁衰做乜9

突破要食自己，SE作去仆街啦

其實逐個制試下都知啦 係咪真係咁難

我覺得突破要食自己冇乜問題 最重要係隻game根本唔好玩 控制畫面都差過3年前既白貓 主打既pvp都唔好玩 抽左3 5星兩s帳號有無人要

有

開左公會叫LIHKG

頭先去搞引繼又要申請帳號又要剩 好撚麻煩

好多體力 唔知點用

俾email我 我send id密碼俾你 如果你唔玩 嗰時就俾其他巴打

點引繼

原來上面有 自

id zzzzxxxx
密碼 Q1w2e3 有興趣嘅自己攞

弓好屈 打素材一隻隻拉打

主力pvp......但又要抽呢樣各樣 最終變鬥課game......有d 失望

當白貓共鬥玩囉
我覺得流暢度幾好
如果搞好共鬥我會keep住玩既
純9UP
仲刷緊

有邊隻手遊唔係愈課愈勁 起碼搶塔要有策略

彩色個粒邊到打

用章換

原來教學第一抽是會出SSR的...

頂，3隻相同5星女劍

kin09ps@gmail.com

原來放左係上面, THX

..................

咁先好 可以突

第二個係咪突角色用？

弓唔好玩

係 但要用廿粒

5星a級雙劍1突 開唔開好

突角色可以靠努力打返黎 抽到冇用既角又可以轉生升星 其實都算佛心啦

突角最重要

打親都贏 對面係咪電腦黎

主線關關一樣既 又要體

weapon ticket點用嫁

突然間進展得咁快

抽武個度掃到最右

五星升到20lv 有彩突角卷送 兩張就可以突角

隻弓3突了

技能點開？

開星盤個到 有個星盤係寫解放

星盤啲材料係咪要等星期1至5先有得打？

20抽得佢
諗住照開唔刷lu

打搶塔4v4對玩家 贏左就有大量

弓拉打好op

最尾10抽

都已經年尾, 係時候同大家介紹SE喺2017年既手遊史

ディシディアファイナルファンタジーオペラオムニア
プロ野球が好きだ！2017
キングダムハーツユニオンクロス
ブレイブリーデフォルトフェアリーズエフェクト
フレイム×ブレイズ
SINoALICE -シノアリス-
プロジェクト東京ドールズ
青空アンダーガールズ
めしクエ
ディアホライゾン
スクールガールストライカーズ ～トゥインクルメロディーズ～
キングスナイト -Wrath of the Dark Dragon-
ドラゴンクエストライバルズ
バトルオブブレイド←New!

---------------------------------------------

SINoALICE以外就算未死都已經半死
睇下哩隻新作又頂到幾耐

哩隻最勁你仲

不過係飾物

三只一樣 公廁

唔好咁快食左佢去突！ 每一隻五星升到20lv 有最高級突角石

邊隻最好用？

正喎 用啲石黎实隻5星男弓 爽

右下角鬍鬚佬

屌 我開波就啪左

我都啪左隻

弓

暫時玩落還好

冇乜人玩

我刷都末刷到

我都係五星片手起手咋

歐到爆 岩岩武器飛抽中盔甲佬把專屬劍 之後手痕抽人中埋佢

已爆機

狂打pvp 儲銀突 突3 到新年應該會送彩突 到時上突4 先真正爆機

抽人果度左下有格5星武14/14 係咪有得拎

10連1次送1把

邊度拎? 我之前已經2次10連....

抽人物10連自動送ga 之後係箱拎返

有次冇送

個個5/5點解 同埋翌日250石係咪自動派

公會滿左5人 想入都入唔到 自己開個算
250石應該11點後派

隻女槍大家覺得點? 30抽得佢同把5星武

公會得五個位 咁少

槍女打打塔前衝個招好勁

隻GAME暫時睇得アリーナ好玩

同埋想問50LV打後D星盤點開

界限突破或升知名度

個日文點解

星盤開技D大虹晶點有? 我只係見過D細既

三十抽得一隻五星角同一把五星武

RE

有得換

點升隻野lv 剩係搵到星盤

原來得星盤lv

pvp好悶下......

等睇下新活動點

Arena 競技場

我廿lv之後已經唔識升

唔用彩石 都升到50啦

終於突4 20連中多隻盔甲, 4星轉生中多隻槍女
打咁耐機都未試個咁癲咁負碌

想問下你地PVP 一場通常掉幾多粒金色劍章?
我每場一定會掉3金, 用埋金飛一共4金
但同我一齊玩果個朋友佢場場掉1金, 連埋金飛共2金,
D銀銅又係多過佢, 想問下有冇人知點解

邊到?

其實突左既4星唔會比冇突既五星廢

3 5星起手

點拎

瞬間可愛咗

PVP我得1技
見到對面開晒3技

將四星升到77lv，三突滿係80lv，即係四星最盡90lv?
pvp做mvp有咩用?
名聲值好難升...

有冇巴打開公會

刷哂30連= 首抽？

你都未升星盤

我講緊公平性 巴打
高lv打低lv真係成日見
可能岩岩開始d人低rank掛

公會lv要升先多人
我入左個會可以有20人

pvp 或者圖二換
btw 5星拳好矮

好高防

開左另一個公會都係叫LIHKG 而家可以招到10個人 入黎捐錢啦

武器點突破 係工房到我點見到強化

先按強化 右手邊有粒制突破 要有突破石，可以係pvp商店換

搞掂
名聲值難升到癲

巴打用邊把武？

你地有石會抽到4隻5星先定留返

10連送果把5星武

下面紫色粒制有咩用?

升星盤邊到係開技？點解我升到53lv都仲未開到技

一場pvp得1金1銀
金進化料想換死人咩

點解會得咁少
我pvp 8lv 發現已經有3金10銀 1場
15定16lv 已17銀5金
我個frd 同你一樣得1金1銀 有時仲0金 點解會咁 我未試過咁少

佢有up 某幾隻角色會多d料

最缺係銀幣

公會LIHKG 繼續招人，而家升完lvl 可以加到15個人喇
入黎過第二日就有250石送，同埋有加成AP會回快d，一齊上線仲可以組隊打添，快d入黎啦

申請左

我覺得唔關事
點解我18lv 果時會多過你咁多

而我個frd 用盔甲佬&女巨人 都係得1金，有時仲會金都冇 明明win 左

已加 得閒可以投資下

有冇巴打可以講下引繼既step 係點？ 搞整都搞唔到

要有SE account

維護！？

日頭裝左返工, 放工就發現維護, 想申請入公會, 第一個LIHKG滿左人, 第2個係咪分會(但都見滿左~) 仲有無巴打開第3個?

有冇人知點離開公會

公會幾時有位呀

我開左個 excalibur 依家有兩個人 仲有十三個位 想入既巴打可以入

屌又維護

睇到抽野畫面cut 短左就笑左, 佢都知佢條片長

提高機率先係重要

係咪死ser?

1至3點維護

隻game又唔係好差（至少比起其他SE game)
但又係冇咩人玩咁

你申請丫（15個人果個LIHKG)，我空個位俾你

出左兩隻五星法

召人長玩

我記得quit公會方法係按中間粒制 （member list），然後再按右上有個制轉顯示既野，其中一個應該有quit制
（因為我都係用呢個制退人）

巴打要唔要入會

出左抽野果條女 又要再刷

想問係唔係乜都唔打，送765石抽完30抽就re?

抽左一下10連
咩都冇

是
有恆心就建議2-3隻5星
最好有弓手長髮男
懶人專用

都係唔得

我叫RoyJ 岩岩加左你好友

隻戴帽既法好勁wor
技一盲人
技二土牆推人
技三粒波仲幾大力
搭埋五星武廣範圍持續傷害 屈左機

你再試下加公會 我無制主動拉人入會

仲刷緊首抽

屌打弓手

好似一陣有125石必出五星

課金嘅石先得

有償125

不過唔用技就差d輸出(目測普攻同弓手差唔多)，但又好易無mp (耗藍高弓手少少)
但團戰都係法勁抽

原來係咁

唔知係咪開心大發現
將啲武器升爆lv先拎黎當料 食佢地你把武升技既機率會高好多

> ギルドのホーム画面から「詳細」を選択すると、「脱退」することができます。

你試下

頭三十抽得一隻五星法應唔應該開局

目標2～3隻 起碼可以試下唔同職邊個岩自己多d 近遠戰分別好大

想問下點解唔比我抽既 明明我有700幾石

哩個係有償石POOL
即係課金的石

有冇人成功試過4轉5

大劍應該換水定火好

想問點先可以頭30抽

Banner掃去右邊

因為lihkg未有位入，而自己返大夜班未必夾到太多人，所以開個夜貓公會，有興趣嘅上班族或夜貓可以加左先，至少拎左250石先

我就是成功的例子

想問下呢隻5星評價如何？可以開局未？

睇評價好似好勁

感覺pvp難嬴左
琴晚可以一打四一招清哂 今日一挑二都有困難

可能會比弓法拉到仆街

我都成功左 不過唔岩用重刷

用落感覺好重-.-坦克d fd 我係唔係應該重刷好d?

移動得一星

係唔係重刷好d?定係隻野後期勁嫁？

[img][/img]
剛送了250石，抽中左新法，但我想要抽個個女多點

原來佢係主線個尾王黎

重刷囉

首飾淨係可以食自己

同埋啲金色妖精有咩用

係 只可以食自己
賣錢

想問下各巴打我抽到呢隻 應唔應該重刷好呀？

有冇公會招人

Excalibur 可以組隊打

申請左 UCCU

Thx巴

多唔多人課左抽佢必中果下

共鬥無人打

共鬥刷個粒飾物好勁

開波到依家我抽左70抽
得1隻5星
心灰意冷想re game
仲有170石
我拎去單抽
結果中2隻5星
另一張無Cap 男弓

D 3、4星係咪拎哂去轉生算

Btw, 玩親共鬥99%就彈左

又維護

pvp換傳說武嗰度，有無巴打換過，如果想換一單手劍一弓，有無好介紹？

公會 bu 招人
25rank 現有15人, 有LINE群歡迎係度留/email我你ID一齊吹水組隊

轉生4升5 試左10次都未見5星

有冇人用過券中5星

抽左6個10抽、多次HERO TICKET，都係得1隻5星

RE了GAME再刷

申請左，line id同game一樣 t16387

有冇玩埋轉生？

轉晒所有4星了

Sor入左另一個了，吾使加我

佢共鬥又係玩佔領好悶
打王仲好玩啦

等緊佢個打王活動 得預告又唔講幾時出

原來突四星武器勁過五星武器好多

再唔出隻game就冇人玩

岩岩轉生中左佢

你過埋主線一般未先

雖然隻驚好多系統 但又唔係太伏太昆錢
咁pvp主流既一定係金主玩哂

主線一關送5石 其實幾良心
只係岩岩出 有好多野未有
例如合作打王 同活動都未有

Cowcow 個會幾時有位

琴日20連抄晒 儲石等新年pool 算
利申0課

你已爆機

我朋友琴日中左新女法師

巴打你唔講我都唔記得新年應該有活動
我冇你咁好彩 中左3隻重複5星

利申0課

好慘
btw 你隻弓都夠突4啵 升好仲有盔甲佬玩
我幾隻game 都儲緊石等新年, 通常隻隻日本game d 新年pool 都好正

喊出黎
我有一半5星 盔甲佬都係轉生轉返來

都唔知轉生係咪3%,轉極都係4星

再刷過刷到
用落真係好用過弓手好多

不過抽左4下10連同用晒D券轉晒生都係得佢

得一隻五星係咪不太好？

個人覺得唔算難刷 最少2隻勁野 or 1隻勁+2,3隻普通先好開
因為5星 20lv 送突破材料 愈多5星愈好
假設4隻唔同嘅5星夠谷一隻上突2, pvp 換野再突上3, 再等新年活動就應該夠突到4

請問個名聲值係點升?

打story 升最快, 升到100又有裝飾送

請問仲有無有心玩的巴打仍在找公會？
因為入坑遲左一日，現時入左第3個"lihkg"公會，不過塞左一堆lv唔高又交流唔到的日本玩家喺裡面，如果有人想入請留言留id(最好有埋好友碼），睇吓會長能否整返啲位出嚟

巴哈啲人話用大劍起手
女法起手點睇？
大劍同法都有5星武

成日話我無位唔比我玩

有無公會收人？

有, 你打bu就搵到

有3-4位巴打入左, 有興趣可以入公會LINE群吹水組隊, ギルド詳細有我ID

34RANK公會仲有8個位歡迎加入

其實4打4果d 係咪都係電腦黎，冇理由成日打到佢死都唔閃

名係全日文基本上都係

我都係全日文名 ....
刷首抽冇改依家改唔到

有得改名wo Ching

Profile>右下角編集

有冇人知維修到幾點

五點

有新聖誕角

早兩日先出完杖角又出

啲石拎黎做咩好 想限界突破

入左bu啦 有冇line id 比我加 我係RoyJ

係咪公會暫時未有位

開左個Lihkg
有咩做
淨係識打主線

加左你

我留左line id 係公會留言板到
唔該add埋我呀 thank you

武器就係得4STEP個把5星
雖然已經唔多想玩

其實隻game派石派得好爽手
但佢個rate 低到派幾多都抽唔到新野

應該邀晒, 你睇下有冇你

Exactly
今次聖誕抽左750零5星
夾埋開始到宜家抽左1500左右
得2隻5星
（轉生抽券唔駛講一定冇）

所以先要整d 必中5星吸金

自己没運就懶隻驚
上邊大把人0課都一堆5星

其實今次se幾好人

其實抽得多5*好少用得著, 肝PVP(E)最緊要係用個一期嘅bonus角4突先最多報酬

例如今期乞食冇4隻5*可以用4*加成法
冇就轉生搏下或者可以用上次交換個兩隻4*或者男豬(男豬易在打主線就可以4突)

4轉5轉生試左20都未成功

抽左2000石 得6隻5星 聖誕 雙 男弓 劍 法
其他都係轉生出

好有心機咁爬哂文 就DL黎睇下咩野料子

首抽真係刷好耐 4次得一次雙5星
仲要有隻係期間必中5星弓手 算 再刷

是咪冇人玩了 定入哂谷？

除左首抽曬命冇野好討論

弓手都唔係想像中咁強勢
睇緊玩D打擊感重D既職仲好

重唔重刷？

刷過啦

唔洗 隻女弓勁

屌你老母閪咩 9up
隻女弓s級 如撚勁

入左 bu 呢個公會嘅巴打注意

公會要入幣投資先升到設施, 你地記得禁右上角投資, 有幾多就入幾多

如果你剩係打主線冇乜打過PVP入少少都得, 總之就入

聽日呢個時間見到仲係投資左0幣就要清(踢)人

唔該巴打，玩得

如果你睇個攻略網既話其實有5隻係呢隻弓之上
再者佢得兩隻5星, 另一隻法仲要唔勁
如果係刷首抽既點解唔刷多啲5星同要多隻近攻
係又屌老母唔係又屌

玩落好似白貓

冇近攻頂得弓又好難玩

有冇公會收人 我好似搵唔到bu果個公會

仲有一個位, 但而家我自己都搵唔到自己公會出嚟
等我研究下

你試下搵多次, 因為頭先改左名

你訓撚醒未 洗唔洗中哂所有s先開得？

弓係冇咁爽 但唔難玩

原來轉生真係轉到，不過真係幾難，大約轉左三十次先轉到隻五星

Bu大大可以加我落LINE群嗎？alexchan9015

不嬲都建議三隻五星開波架啦 你咁燥底做乜

洗鬼咩 我求其轉下生都多左幾隻五星

咁係你好彩姐 岩岩一千石冇五星 所以先覺得首抽刷靚啲好

已加

聖誕杖招武好勁

michael564383🙏🏻

玩左兩日個ac算唔算好彩🤔

公平咩
BTW已加

點+你?
我諗緊all唔all in抽聖誕弓好 想凸佢...

如果你呢幾日爆肝刷PVP就凸佢

入左公會未? 打bu就搵到, 仲有兩個位

咩叫爆肝刷PVP? 可以用pvp換返黎d野凸佢?

聖誕弓係今季PVP加成角, 用加成角刷PVP報酬會加倍, 加成角隨凸破數報酬會再加倍
唔用加成角刷基本上係刷唔夠料換PVP目玉報酬

但呢季只到28號, 28號後就會換成唔知邊幾隻角加成

所以如果你呢兩日會係咁刷PVP就突左佢, 聖誕弓戰鬥力係一線
如果你呢兩日唔得閒玩就最好留返D凸石

凸石可以
1. 刷PVP章交換, 一季可以換20粒凸石夠凸5*角一下
2. 抽重覆角自食
3. 將4*, 5*星盤點到20級會送一粒凸石, 5*送嘅凸石2粒可以凸一下5*, 4*送嘅凸石就要20粒凸一

求救
想問下下面呢啲料係點黎？啲人話打PVP刷章係咪講緊呢啲？
但我打PVP係出下面呢啲既？但1月4號先完

一個係上季一個係今季, 上季章只比換唔會再打到出嚟

唔該晒你❤️❤️😘

點解pvp銀章禁難出

真係好似白貓, 但唔知玩乜

請問重有無香港公會收人？每日都會上線

好 唔該
我攞埋7日公會個250石就申請 好似差半日
隻game有無寫明日數去到幾多 ？

屌 登入個陣隻妖精話送100+250石
打開禮物箱乜柒都無 已經兩日係咁

有無連盟仲有位？新手想入

有, 你打bu就搵到, 歡迎留line入谷

3隻5星 定3隻S呀 傻閪

requested

我都申請左了

樓上兩位都加左

公會暫時人已滿

無加到我 咁我唯有等

留左line id係公會chatroom

sorry, 我今朝見有2個中文名1個日文名申請就加左2個中文名
如果再有位空出嚟我再問你入唔入

好，麻煩你

新手一問 咁樣應唔應該重測首抽？

已經冇人玩？

辣殺驚
BTW 今日換季+新池

緊急維護

抽左未?

開左公會都無人入

有公會嘅記得清下公會幣D任務

呢期要儲幣買期間家俬

公會幣啲任?

有冇公會收人

呢期任務多左一堆送100公會幣任

BTW巴哈共鬥難打, 野隊冇乜可能過到

bu公會成員建議加LINE組團刷 , 單刷好難升得滿套裝

我都開左個公會叫LIHKG
得2個人 公會rank12 now

其實仲係未係好知點玩

你講共鬥定係公會?

共鬥呢期隻巴哈姆特有套裝可以刷, 要刷重覆嚟自食, 最高刷到每件+25定+30
打法要以搶點為主, 唔好打NPC同巴(NPC成萬血)

公會就好似白狗個城鎮咁要起設施, 設施要用膠幣起, 膠幣可以打共鬥, PVP同做任拎返嚟
公會大廳畫面右上角禁投資入幣

thanks 巴
呢幾樣都知,最好係輸左唔扣劵
主要想問限突啲石,好似都幾難限突 58lv樽頸左

突要自食或者PVP交換所換20粒中突石突1下, 一季PVP只可以換20粒
4*星盤點到lv20都會攞到1粒中突石

5*星盤點到lv20會攞到1粒大突石, 2粒夠突1下

所以要突角主要係靠抽同轉生

而家個池又唔太想抽
又無石突
又無5星武

而家清左死人有位, 入唔入

仲有冇位

有1個位, 不過我差佢一個位所以問佢先, 如果佢今日唔應我再問你入唔入

好呀

已申請

靚當家已加

有位我再係呢度問你

真人體力制

打PVP都真係好攰下

成日睇錯突破石同突武石

有玩既留個靚名先

有位, 入唔入

58rank公會有2-3個空位, 打bu就搵到

想申請

歡迎

滿左人

睇真D原來得一個位 你再申請多次就入到

申左

遲左入公會

新角勁唔勁？

抽左未試

Lihkg個會係咪已死？

正月乜都冇?

每日登入送100石送4日
同埋正月POOL

雙劍好屈, 1技2連突進, 2技短CD慢人飛鏢

新手留名

2野十連都無5星

其實隻驚係咪要主玩其中一隻ss角？⋯
要四突先夠做pvp,又要勁肝名聲

佢個季PVP加成邊幾隻角而你有其中一隻就用
如果一直只用一隻角會好少報酬

隻game有冇專武？

冇

引繼唔到

新入坑

屌點解可以兩次十連都係中雙劍

新pool麻麻地⋯⋯
早知追聖誕弓

有5星仲想點?

共鬥完啲金妖精有咩用

雙劍勁喎

賣錢

我果個改左名做HK公會

共鬥遇到弱智好慘

係咪要界限特破曬先有得學其他技？

唔係, 3招技未凸就學到
料係PVP交換所換

換邊樣？睇唔明

如果無公會玩家可以入
”HK公會”

武器pool 必中五星
抵唔抵抽？

抽

今round共鬥睇得出好多人唔識打

而且街場排到2個以上AI就基本上過唔到

bu公會現有幾個位, 歡迎加入

要投資公會幣(有入過就得)幫升家俬, 3日冇ON會踢, 玩返嘅可以搵我加返

同埋我隻99lv唔夠NPC隻80lv打，再者隻巴哈姆特又追住我

係咪可以起手架啦 ？

掂 三隻都勁

終於可以起手
目前係要抽角色定抽武器好？

角色夠做 抽武啦

真係好想知d人點升點角色咁高lv

我一直推主線，但係角色好難升
完全唔夠素材升角色等級，卡住20幾lv
可唔可以話我知點升快d？

用大UP角刷PVP升得最快

你冇大UP角就難D

好難出手甲

開得未

+1,肝滿左翼同面
仲差十幾件手甲

準備棄game，佢老味100lv打共鬥唔夠npc80lv打

呢個共鬥玩周圍走占領 避開D NPC就得

官方整共鬥方向似係唔可以用正攻法, 而係每次新關都要諗計過

但最慘係自己隊友會去打npc，去救佢時一打一NPC都死

rank67 bu公會有位, 歡迎加入